最強國民形象 李三歲IU演唱《神曲》

得二十秒左右 咁都叫full ver..唔夠喉啊啊

咪得, 睇娘娘睇20個鐘都唔夠